大家見過最小學雞嘅成年人係點?

同一班中學同學有個discord channel 大家都已經係u grad年紀
個channel 本身就唔係隻小學雞開嘅 但係佢就要人俾個Admin佢做 (我都係Admin)

咁discord嗰啲voice channel係你自己想入就入嘅
琴日我見有人就入去吹水啦
點知講咗第一句野就俾佢用Admin權限mute 9咗
佢話自己講緊啲「正經野」咁你自己又唔用電話講？
跟住我發現佢嘅「正經野」係問緊另一個friend 點用信用卡買騰訊支那game LOL啲點

最後佢而家踢走晒其他Admin 自己做大台
大佬呀開個discord都係要玩政治
依家終於明白習大大個種小學雞心態

狗屎垃圾既日常生活冇人在乎
但都要開個post上來連登想取暖

習近平

謝推

員工: 先生,你張coupon過左期用唔到
: 點解用唔到,,,,,,我唔理, 咁報警囉...

是咪XXX老公

佢應該是好人來的

肉酸到

望下班黑警

國家元首

就係樓主

有個fd平時都尻尻地 今日突然入左我個discord channel講埋啲戇尻野
咁我緊係即刻block9左佢啦 點知比我認到佢用自己個連登ac上連登打長文取暖
都未見過人u grad仲咁小學雞

你真係好撚幽默

主旨: 牙劍被人踢左出discord gp

拉

重新睇一次啦

拉大隊另起爐灶

抵𠃊死

唔好嬲啦 add返你入黎ok? 唔想比人起底

啱

@ 幫我解答下

特首

我嘅意思係移除其他人嘅Admin權限

你話係咪係囉 又扮眾人皆醒最我獨醒

小學雞收皮啦

係老豆過身之後，發覺呀媽份人好有問題。

可能上一代太婆依d廢老忽略左佢，老人家剩係錫頭兩個家姐，兩個細佬，一個妹，就冇人理佢，一有咩心情唔好就搵佢出氣。

呀媽連幫唔幫人㩒lift都計到盡，成日話唔好幫人㩒lift,冇回報架，果d人唔會多謝你，企開d俾佢地自己㩒。你咁樣諗人，唔怪之得你冇朋友。

有一次買個水樽，廿九蚊，佢仲要攞張金牛找，個收銀初頭話唔收，但係呀媽就企硬一定要找，最後收銀面黑到爆炸，心面應該咒緊你，之前我話過你去銀行暢左先，但係你都話唔聽咪由你俾人藐。有一次食完飯，佢又係攞張金牛找數，人地堅持唔收，又唔敢係人地面前鬧，私下係屋企鬧，話如果自己一個人食飯點算，我心諗到時你又咪搞鳩我打俾我叫我請半日假俾住先，到時我實話請唔到，如果你食晏一點鐘出事既，等我放工六點鐘先救你啦，由你俾人藐足五個鐘。

你撞到人係永遠唔講對唔住，我有時統計一日你撞到幾多個人，平均兩至三個，高峰期五至六個。有一次去美心食早餐，我知你撞到呀婆冇講對唔住，跟住個呀婆就出盡力撞返你，你又講到自己好無辜話個呀婆好黑心，講真你扮乜野，話好似有同呀婆講對唔住，咩叫好似呢，有講對唔住本能反應係好快堅持有，你話自己好似有講，即係冇啦。我又試你點解唔同佢嘈，你又扮敬老話，費時嘈兩嘈激到佢當場暈低，你唔好係我面前扮野啦，根本你欺善怕惡唔敢同人嘈。

有一次你叫我自己俾錢食雪糕，你食兩啖，我心諗你一半錢都唔夾，我咪攬炒唔食。

有一次見到吉野家下午茶，你好想食，我話左唔食架啦，你居然當街掉野發脾氣，問你理由又答唔到，即係野蠻啦，只要有人反對你既慳錢formula,你就好想殺人全家咁。

你成日好想巴結我d小學同學屋企人，又羨慕人地d 仔女撈得好掂，又扮晒friend 搭膊頭，又諗以前細過點點點，搭校車交情點好點好，我心諗人地禮貌上咪應酬你，人地可能都覺得你煩，成日都想搏d乜。我自己連小學同學都有幾年冇聯絡，飯都約唔到一齊食，個whatsapp group 掛名存在，其實沉晒底。你有一個痴線到打俾一個十幾年冇聯絡既小學同學呀媽，我心諗人地要搵你一早whatsapp你啦，點會一個電話都冇打俾你，你自己又作故仔話屋企固網電話cut 左，人地應該主動打過黎，我心諗你咪試下問依十年有冇打俾你，佢又唔敢，要逃避依個問題，即係接受唔到人地十幾年唔搵你。 咁我有好多中學同學有佢地Facebook 電話，我估九成都會已讀不回，好多中學同學都唔搵我，咁我面對唔到咪要死左去。

講到尾，你點會有朋友啫，成日幻想人地會呃你錢，就算介紹個新朋友，頭一排人地會覺得你正常，之後你會忍唔住用自己慳錢標準管人地起居飲食洗費，最後人地怕左你就唔會同你聯絡。就算疏堂親戚，你都怕人地呃你錢，唔知人地用咩目光睇你，但係人地立場未必係咁，真係有妄想症。

我知你好撚鐘意食美心，就成日留d早餐俾我夜晚食，我講撚左好多次美心好難食，我次次專登唔食晒由佢倒。

你自己都唔知好多思想好古老架啦，你覺得自己心水歌好聽，人地唔一定覺得架，你來來去去又咪識十零首，成日想逼人地鐘意同一樣野，又走去彈人地鐘意買乜乜乜CD 晒錢，去追星晒錢，個人口味唔同架。

講真，依d人奴隸黎，對佢好d都唔得。一對佢好d，佢就會諗方法挑戰你，壓榨你。只有不斷糟質佢，唔好俾佢企起身，佢就會跪拜你，唔會諗方法搵你著數。我放工後都遊車河先，唔想返屋企見到你.

邊度copy返嚟

仲玩discord到底係有幾小學雞

敏哥玩開咩... 想join...

我頭先自己打，發生過，全部真事。本來仲想打，但係限4千字

得1.5米高

我成年人冇朋友

Cls

Respect

I am.

有一次佢買美心肉餅飯，我食到條鬈毛，佢可以話係我d毛，明明我d頭髮直。你咁撚鐘意美心不如你認伍淑清做契姐啦。

我剩係講過美心難食，佢仲要走去買，仲話買埋俾你食唔好咁多野講啦，唔鐘意咪食埋先返。我心諗你講得依句，就整定我對你好d都唔得，有乜野事唔會主動幫，等你自己踩屎。

我有時都好睇唔過眼，就靜雞雞拎你張美心coupon浸水，有一次佢怕我掉佢張coupon 佢居然攬住瞓

講清楚 係浸廁所水

Crazy mom

佢唔覺得自己有問題，只會覺得其他人有問題，自己就大好人一個。

假如佢同朋友食飯，人地食d係佢眼中唔抵食既野，就指指點點，佢自己為人地好，為人地荷包著想，但係人地唔鐘意咁，呀媽覺得你唔領我情姐，唔做friend 咪唔做囉，反正我有大把錢。

所以佢得自己d兄弟姊妹同婆婆加附屬家人會睬佢，不過去晒外國。

四、五十歲人無啦啦對住記者個鏡頭講black lives matter, black lives matter, i cant breathe

屌好撚慘
有冇唸過離開佢？例如移民

嘩屌睇完第一段差啲以為講緊我班on9同學
畢咗業幾年仲要成班一齊圍爐講中學同學壞話
見人地出乜ig story都即刻cap圖上grp講講講
八婆到不得了
利申：喺個grp入面但想退grp

支那人

如果第日去英國，問佢走定唔走，佢唔走就由佢。

樓主好嬲好嬲

鐘意curry，有次curry走光同佢講curry下面好突，佢會發脾氣

依家勇士無波打，佢得閒到日日睇火箭波

針住火箭嚟笑，輸波又話咩食魚生慶祝, onl9

再望下兒登仔

你阿媽性格好似丁蟹

新潮文

d死差佬幾廿歲拎支電筒照照照

如果佢睇到依段野

佢會答你，你點慘呀，以前我地俾老人家打鬧冇得食咪仲慘

就算太婆成日打鬧呀媽，佢仲可以去拜山，我心諗佢咁對你仲拜佢山，唔倒晒d骨灰落廁所叫俾面啦

佢d慳錢格係以前細個俾人忽略左，為左sell自己存在價值，想d老人家唔好唔理佢，就瘋狂咁慳慳慳，如果仲有一仙，佢絕對會計到足，結果佢受到老人家少少賞識。但係佢就千方百計搵人笨，吉野家果次係阻住佢運行慳錢formula咪發脾氣。

佢當然想人地請佢食半島唔收佢錢，但係佢唔會付出，只諗呃飲呃食，所以冇人理佢，除左外國親戚。

會唔會係你媽生活冇目標 冇寄託 又自我中心呢？

雖然好慘，但好精彩

加油呀ching

政治d野佢乜都唔識

老豆肝癌死就好似世界末日咁

但係國安法立法佢一d感覺都冇

你不如鼓勵下佢搵興趣做下啦

興趣班

晒氣啦 佢都係咁架 成日怕人地呃佢錢

就算一組人食飯 佢又會話邊樣邊樣唔抵食俾人杯葛 或者一唔岩呀媽口味又話人唔就佢。

所以冇得搞架，由得佢自己單機啦，對佢好d都唔得架，要不斷咁俾人捽俾人蝦，先壓制到佢氣焰

我諗你老豆好錫佢 好就佢 其實好大機會你媽冇咩話題同人講 唔識同人溝通 先拎依啲出黎做話題

其實老豆以前有種怪癖，鐘意同呀媽依d絕頂難頂既人溝到手

結婚後根本俾呀媽鬧到飛係度，係咁搵d 空間挑剔佢，難聽d講接近共產黨果d監控一舉一動

老豆就係唔夠硬，俾呀媽恰到飛起都唔反抗，咪搞到呀媽以為自己係女王。

佢想當我老豆咁，我唔會俾佢得手，老豆放工後即刻返屋企，我唔會返屋企住，遊到夜一夜先返，對你好d都唔得，由得你自己一個。

係咪你老豆俾你老媽激死左?

唔係。只係乙肝帶菌者懶驗身就死左

你媽靚女黎？ 之前都遇過啲中女好難攪 因為佢地以為自己係公主

艾沙維